男朋友是咪出咗軌

是咁的
小妹同男朋友拍咗四個月拖
就嚟五個月啦
一開始我哋都好開心
成日出街影相食嘢
每日都會打電話FaceTime
後尾識耐左之後
大家都各有各忙
少咗打電話FaceTime
出街食飯都少咗
相都唔多
但係有穩定期嘅感覺
佢呢就有個acc follow班ptgf啊大波妹長腿咁
我認為男人有需要打下飛機甘無理到佢啦
而且佢不嬲有好多女埋身
但係佢同我講話唔會偷食
後來近排
佢開始轉全職
返禮拜五六日
最後上線時間都無埋
成日唔睇電話
失左踪咁
佢話係屋企睇YouTube睇韓劇睇動漫喎
我叫佢得閑出去打下波
同班fd聚下
話下個月五六日有假放會同我見多啲
我一直都好多心
成日好擔心佢會偷食
後尾琴晚
佢同我講話返工識左條新女
不過就冇好感住
我發晒脾氣呷晒醋
佢仲問我點解成日呷醋
我同佢講你成日咁多女我真係頂唔順
後尾我傻更更咁
走去問占卜
占卜師同我講話我同佢喺三個月到半年之內
可能會出軌或者因為對方講大話而導致感情破裂
我應該點做好呀？
信佢同對佢好啲
佢已經出軌了，有定心理準備好

咪撚煩啦女人 有撚你就含ok?

同我一齊仲好

甘

冇好感住
你真聽唔明定假聽唔明？
早走早著

男人唔鍾意多疑 疑心重 麻煩既女人
你愈係chur住佢 佢愈討厭你

不過幾個月都已經咁
可能佢玩厭左你了

最重要係 屌左未先？

帽唔怕戴 最緊要除得快

On9
就算大家同你講冇野 你都會因為占卜師同既講既野影響你心情喇

屌左
口爆埋

唉

我平時都無點煩佢
係佢成日呃我話自己有女陪睇戲又點點
搞到我好驚

你地幾歲？
愈黎愈少溝通好可疑
有幾耐無見呀你地

咁咪分手囉 佢尊重段感情就唔洗開口埋口都話有女陪點點點啦

識左條新女 冇好感住
有左好感咁點

玩厭左

占卜咁準都話佢會出軌
快d分手啦

我16佢19
哇一個禮拜啦

佢話如果大家傾好就應該無問題

不能同意更多

同占卜師屌閪啦屌你老母

16
連登質素

甘你老母

占卜都信 你呢d 咪自我實現囉

16 19
算啦你地都係 分手啦